====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Par ailleurs , l ’ implantation de grands collectifs se justifie beaucoup plus dans des secteurs déjà fortement urbanisés qu ’ en pleine campagne .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

